請唔好睇少文宣！

首先感激文宣所有手足！
其實文宣係呢個運動係發揮左好大作用
相信有讀過commutation 手足都知
文宣就等如街邊廣告 如此龐大
既frequency 同 coverage
係不斷出現係市民腦中

而且真係好多廢老係企係到睇

如果文宣無用
政府就唔會係咁搵人拆

所以建議 文宣可以再做多啲
不過要小心安安

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

仲有鍵盤戰

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

請廣傳 請來踢走黃絲！

推

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)